關sir個女—時日精選

你已經在我戀童的路上埋下一粒種子
從此以後，沒法回頭

P.S如圖所見只係稀果啲，濃果啲已經跌哂落地下

師兄咁重口味
狗女不了
個閪一定臭

11.12，三罷！

大小二喬一齊上

對住d相打？
不如j女狗